我碌鳩俾蚊咬

啲仆街蚊又出撚哂嚟
我碌鳩好撚痕呀屌

圖呢?

頭髮咁幼都咬得入

示意圖

真係好撚辛苦

J緊時咬

樓主平時都全裸

成日同條女扑野俾蚊咬

唔知呀 好撚痕

會唔會唔係俾蚊咬呀

蝨黎架？

俾主人鎖左J
所以蚊都咬唔到

隻蚊真係識食

BAM

你個名

我條女會唔會咬到咁呀

我都想知 朝早起身仲撚痕